支那送口罩要坐監

兩天時間我和十幾個朋友出資說通了四家做醫療器械的朋友募集到了4407箱口罩和護目鏡、今天下午16點二十分左右正當我聯繫做消毒液的朋友時，接到湖北的電話，警告我說要麼閉嘴要麼給我找個地方過年。說真相的代價，就是坐牢